潮流興 撤回TVB廣告 一人一個提議

仲有邊啲商家提議佢撤回廣告

恥與為伍